想問下各位狗主

平時放狗 狗仔係燈柱柯完尿
見狗主就甘噴兩下水就走左去
唔覺得好唔衛生? 仲要有時係好公眾地方 對出就有餐廳
其實有無好既方法?

利申:無狗 覺得好撚仆街.

養屍狗

咁你覺得應該要點？

清左又仆街，唔清又仆街
都幾難服侍

在有蓋公眾地方，會用最平卷紙索返曬啲尿，再倒少少水，再索返啲水

冇蓋的就只用尿的約十倍份量淸水沖，沖後尿味點都有，只是減淡尿味。